灣仔唔夠玩

前面第一陣係狗，第2陣係高過人嘅水馬

我地唔夠人

再加長毛係度講歷史拖時間

冇野可以做到

多啲人過嚟先衝到

冇時間
快啲要人

推

返咗去夏懿道

夏懿道同龍和個邊都同狗對峙緊

D人郁唔過